做咩香港今日出現咁多英國旗

係咪英國佬打到來